點解firebase咁廢

google

aws介面太複雜，唔想再學過

database你用新果個定舊果個?

你咪自己set up database server 囉

新

我都試過用新果個，但係上網好難搵教學
上網啲教學好多都係舊嘅

新果隻都廢？！

兩樣嘢嚟喎

Firebase連machine都唔洗理

query

基本上係接案 細project專用

咪臭係
但個ui已經柒
死下死下咁

firebase個console真係唔知想點
load 啲event load到佛誕都未有

唔知科多啲水轉plan係咪會stable啲呢

其實會唔會係你network問題喳？
我免費plan同科水plan都30秒內load完